### Notes

Pour tester le POC en python il suffit d'éxécuter le fichier Programme.py et de choisir parmis les propositions de selction et d'ajout  
Nous considérons dans ce preuve de concept que toutes les informations entrées sont correctes et du bon format  
Seule l'ajout à la table Utilisateur à ici été traité  
